如果離島有地鐵站....

會唔會好正

東涌，欣澳呢？

大嶼山

東大嶼都會站

離島區

到時離島啲物價, 渡假房租價你估會點??
仲有離島本身嘅特色同價值一定冇L哂